####Дипломное приложение для курса **_"Java Разработчик"_** компании **_\<TeachMeSkills/>_**

 Программа предназначена для создания видимости (т.к. учебная) планирования и контроля жизненного цикла разработки проектной документации.

**З.Ы.** Для сборки и компиляции модуля **_FRONTEND_** требуется установленный _**nodejs**_